[學術討論]電池脈衝

網上見到，好似幾好玩

警告唔好亂試

射程太短了

電磁脈衝